Title: Columnas
Description: Shortcodes de columnas
Image: public/notfound.jpg
Attrs: 'uno',true,100
Template: post
----

[Row]
  [Col num='6']
### Columna 6
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. 
  [/Col]
  [Col num='6']
### Columna 6
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.  
  [/Col]
[/Row]      

[Divider]

[Row]
  [Col num='4']
### Columna 4
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.
  [/Col]
  [Col num='4']
### Columna 4
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.
  [/Col]
  [Col num='4']
### Columna 4
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.
  [/Col]
[/Row]      


[Divider]

[Row]
  [Col num='3']
### Columna 3
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.
  [/Col]
  [Col num='3']
### Columna 3
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.
  [/Col]
  [Col num='3']
### Columna 3
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.  
  [/Col]
  [Col num='3']
### Columna 3
Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipisicing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua.
  [/Col]
[/Row] 